我朋友係咪好大隻呀？

低質借刀

再直接d啦 低汁借刀
私人恩怨上facebook啦 冇人想知